見到有人影相應該點做

有見近排大家見到有人影相會十分敏感。但係要知道唔係個個都係特登要點我哋相。
唔使下下都一出口就係鬧人
試吓用良好嘅態度請佢哋唔好影我哋相
如果佢係特登影大頭，或者叫咗佢都唔聽嘅先屌柒佢都未遲
有啲年紀大嘅其實甚至可能係支持我哋，但係只係想打個卡影張相
所以可以試吓展示出我哋友好嘅一面，
如果唔聽先至屌佢老母

(當然發生衝突嘅期間見到呢啲人影相就可以唔使忍)

Agger
發夢唔止一次係中場有波友見人影相就大大句老母屌埋去
唔駛一黎就彈極力子既

上次728發夢 有個師奶(同老公同個女一齊)係銅鑼灣mtr影9黑衫人(佢地有帶口罩同冇影到正面) 我見到之後就睥9佢啦 諗住嚇下佢等佢知驚唔好再影 點撚知佢惡撚過狗 睥9返我轉頭仲口郁郁咁好似想衝過黎咬9我咁 本身真係想屌9佢架啦 但比個和理非frd禁住咗 事後已經好後悔最後只係影到佢老公個背影...

最後想講 未返到屋企都咪撚除口罩啊！

屌佢就一定架啦, 不過最重要都係戴口罩保護自己

留意下佢係咪影大頭先

其實好矛盾
有時出事就召喚有冇人影相拍片睇證據
但係現場影就屌鳩人

我試過拍片都畀個阿叔拉埋咗一邊傾計
話大家會以為我係差佬打鳩我

我都廢事糾纏收咗機

推

Agger

影大頭嘅唔駛惗，一定要佢有代價！

你惗下如果係西環人或者佢將你嘅大頭相比咗西環，你代價仲大

根本好多路人遊客示威者會影

你屌A唔好影，另一邊已經有B影梗你屌人影相
保護好自己就咪理佢地喇

其實真係好難會搞錯，佢哋d態度真係一睇就知，寫晒塊面到

當然支持良好嘅態度先